### Comandos para rodar a aplicação:

Para rodar a aplicação localmente é necessário instalar o node e clonar o repositório e no diretório da aplicação digitar o comando:

npm install e logo em seguida npm start


